---
title: Woensdag 22 November
date: 2017-11-22
---

Vandaag heb ik het concept verder uitgewerkt zodat we hier een paper prototype van kunnen maken. Ook heb ik een testplan geschreven en moodboards gemaakt voor de doelgroep en de opdrachtgever. Als team hebben we een interview gemaakt wat we bij mensen uit de doelgroep kunnen afnemen zodat we een beter beeld krijgen van de personen vor wie het digitale product bestemd is.